依家daytrade穩陣，食5-10％走

大升大跌既時代，沒人知聽日咩事

d錢比你贏哂啦咁

睇錯邊就buy high sell low 短炒變長揸啊

daytrade,幾時都係最大贏家

唔係成日都搵到食

day trade知唔知點解

個個都話玩daytrade 食波幅 但其實係根據咩玩
講到好似贏撚硬咁

Daytrade好多玩法人人唔同

唔洗跟據咩，朝早開市不問價入，收市前5分鐘不問價出，聽天由命，收市就知賺定蝕

根據擲公字黎買 擲中公就買擲左字就賣

daytrade 新玩好易好似不停贏錢咁
數據睇落勝率好高
跟住d 指標食波幅，細細刀咁贏好high嫁
會覺得自己係股神

D指標只係咁岩套落去work 1，2次，唔代表指標真係work
D圖表撚玩咁多花神去美化自己行為 其實只不過係用堆公式去玩 估擲骰仔 遊戲

反手再沽
賺成倍

股神

咁如果有45% 勝率
每次贏有$2
輸就-$1
長遠都係profitable 既

好似有d道理 sh既情況其實都係一樣
根本唔會知 畫圖撚食屎

事實就係+2+2-1-1+2 -10 -20 +5

set stop loss 啦

十居其九都係唔甘心止蝕，甚至溝貨坐過夜

聽朝一開市輸突

咁就無計

樓主日日DL買 DH賣 再反手沽空落DL 再反手LOOP返前面

你個名點解😅😅

見你咁樣計勝率就知你冇經驗

Day trade穩陣🤣🤣🤣
仲要得5-10%
我投資落馬會唔好？

冇睇user name，sor